<resources>
    <string name="app_name">天龙记账</string>
    <string name="app_browser_name">通用浏览器</string>

    <string name="no_data">无数据</string>
    <string name="unlimited">不限</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="menu_charts">图表</string>
    <string name="menu_home">首页</string>
    <string name="menu_account">账户</string>

    <string name="menu_settings">设置</string>
    <string name="menu_about">关于</string>

    <string name="about_copyright">© %1$s xuexiangjys All rights reserved.</string>
    <string name="about_item_homepage">访问官网</string>
    <string name="about_item_author_github">关于作者</string>
    <string name="about_item_donation_link">捐赠作者</string>
    <string name="about_item_add_qq_group">QQ交流群</string>
    <string name="url_project_github">https://gitee.com/LaMeloBall/CDAccount</string>
    <string name="url_author_github">https://gitee.com/LaMeloBall</string>
    <string name="url_donation_link">https://gitee.com/xuexiangjys/Resource/blob/master/doc/sponsor.md</string>
    <string name="url_add_qq_group">http://qm.qq.com/cgi-bin/qm/qr?k=tiP-E6rDf0y77PRNfp2lNVcc9RsglPCM</string>

    <string name="lab_yes">是</string>
    <string name="lab_no">否</string>
    <string name="lab_open_third_app">是否允许页面打开第三方应用?</string>

    <!-- 隐私政策弹窗   -->
    <string name="lab_exit_app">退出应用</string>
    <string name="lab_agree">同意</string>
    <string name="lab_disagree">不同意</string>
    <string name="lab_look_again">再次查看</string>
    <string name="lab_still_disagree">仍不同意</string>
    <string name="title_reminder">温馨提示</string>
    <string name="content_think_about_it_again">要不要再想想</string>
    <string name="content_privacy_explain_again">我们非常重视对你个人信息的保护，承诺严格按照《%s隐私权政策》保护及处理你的信息。如果你不同意该政策，很遗憾我们将无法为你提供服务</string>
    <string name="lab_privacy_name">《%s隐私权政策》</string>

    <!-- 登录   -->
    <string name="title_login_register">登录/注册</string>
    <string name="action_get_verify_code">获取验证码</string>
    <string name="title_login">登录</string>
    <string name="title_login_by_verify_code">验证码登录</string>
    <string name="title_register">注册</string>
    <string name="lab_forget_password">忘记密码?</string>
    <string name="lab_login_by_verify_code">验证码登录</string>
    <string name="lab_login_by_password">密码登录</string>
    <string name="tip_please_input_phone_number">请输入手机号码</string>
    <string name="title_phone_number">手机号码</string>
    <string name="title_password">密码</string>
    <string name="title_old_password">旧密码</string>
    <string name="hint_please_input_verify_code">请输入验证码</string>
    <string name="lab_verify_code">验证码</string>
    <string name="tip_password_error">密码必须是8~18位字母和数字的组合！</string>
    <string name="tip_new_password_error">新密码必须是8~18位字母和数字的组合！</string>
    <string name="tip_phone_number_error">无效的手机号！</string>
    <string name="regex_phone_number">^((13[0–9])|(14[5,7])|(15[0-3,5-9])|(16[6])|(17[0,1,3,5-8])|(18[0-9])|(19[8,9]))\\d{8}$</string>
    <string name="tip_verify_code_error">请输入4位数验证码</string>
    <string name="regex_verify_code">^\\d{4}$</string>
    <string name="regex_password">^(?:(?=.*[a–zA-Z])(?=.*[0-9])).{8,18}$</string>
    <string name="title_forget_password">重置密码</string>
    <string name="lab_register_account">点击注册即表示同意</string>
    <string name="lab_service_protocol"><![CDATA[<用户协议>]]></string>
    <string name="lab_logout_confirm">是否确认退出账号？</string>
    <string name="title_jump_login">跳过</string>
    <string name="account_origin">000.00</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="item_example_number_year">第%02d年</string>
    <string name="item_example_number_month">第%02d月</string>
    <string name="item_example_number_day">第%02d天</string>
    <string name="item_example_number">第%02d笔</string>
    <string name="account_content">请输入新建账户名称</string>
    <string name="account_change_content">请输入修改账户名称</string>
    <string name="button_cancel">取消</string>
    <string name="button_confirm">确认</string>
    <string name="item_example_number_abstract">这是测试的第%02d条数据</string>
    <string name="account_details_title">备注</string>
    <string name="account_details_content">这里是流水详细情况</string>
    <string name="gesture_register">请输入手势密码</string>
    <string name="gesture_login">请绘制手势密码登录</string>
    <string name="footer_pulling">上拉加载%04d年流水</string>
    <string name="footer_release">释放加载%04d年流水</string>
    <string name="header_pulling">下拉加载%04d年流水</string>
    <string name="header_release">释放加载%04d年流水</string>
    <string name="accont_title">%04d年流水</string>

    <string name="tip_warning">警告</string>
    <string name="content_warning">清除数据会删除所有记账信息和账号密码，是否确定清除数据</string>
    <string name="hint_please_input_password">请输入登录密码</string>
    <string name="lab_confirem">确定</string>
    <string name="lab_cancel">取消</string>

    <string name="biometric_dialog_cancel">取消</string>
    <string name="biometric_dialog_title">指纹验证</string>
    <string name="biometric_dialog_subtitle">请验证您的指纹</string>
    <string name="biometric_dialog_state_normal">指纹验证</string>
    <string name="biometric_dialog_state_failed">验证失败，请重新验证</string>
    <string name="biometric_dialog_state_error">验证失败，请使用手势密码登录</string>
    <string name="biometric_dialog_state_error_enable_process">验证失败</string>
    <string name="biometric_dialog_state_succeeded">验证成功</string>
    <string name="biometric_dialog_use_password">使用手势密码</string>
    <string name="tip_infos">提示</string>
    <string name="content_simple_confirm_dialog">请注意，您本月的净支出已超出预期支出！</string>

    <string name="privacy_title">
        "天龙记账隐私政策"
    </string>
    <string name="privacy">
        "天龙记账是一款由我们提供服务的产品，为说明天龙记账会如何收集、使用和存储你的个人信息及你享有何种权利，我们将逐一说明我们收集的你的个人信息类型及其对应的用途，以便你了解我们针对某一特定功能所收集的具体个人信息的类别、使用理由及收集方式。\n"
        "1.我们收集的信息\n"
        "在你使用天龙记账服务的过程中，天龙记账会按照如下方式收集你在使用服务时主动提供或因为使用服务而产生的信息，用以向你提供服务、优化我们的服务以及保障你的帐号安全：\n"
        "1.1 当你注册天龙记账服务时，我们会收集你的用户名，密码，收集这些信息是为了帮助你完成叨叨注册，保护你天龙记账帐号的安全。\n"
        "1.2 当你使用天龙记账服务时，为保障你正常使用我们的服务，维护我们服务的正常运行，改进及优化我们的服务体验以及保障你的帐号安全，我们会收集你的设备型号、操作系统、唯一设备标识符、天龙记账软件版本号、类型和状态、操作日志、服务日志信息等日志信息，这类信息是为提供服务必须收集的基础信息。\n"
        "1.3 当你使用天龙记账的功能时，你记录的账单内容等信息会存储在您的本地文件中，其目的是为了避免中心存储带来的隐私泄露问题，同时因为存储是实现这一功能所必需的。我们会以加密的方式存储，你也可以随时删除这些信息。除非经你自主选择或遵从相关法律法规要求，我们不会对外提供上述信息，或者将其用于该功能以外的其他用途。\n"
        "请你注意，目前天龙记账不会主动从第三方获取你的个人信息。如未来为业务发展需要从第三方间接获取你个人信息，我们会在获取前向你明示你个人信息的来源、类型及使用范围，如天龙记账开展业务需进行的个人信息处理活动超出你原本向第三方提供个人信息时的授权同意范围，我们将在处理你的该等个人信息前，征得你的明示同意；此外，我们也将会严格遵守相关法律法规的规定，并要求第三方保障其提供的信息的合法性。\n\n"

        "2.信息的存储\n"
        "2.1 信息存储的地点\n"
        "天龙记账所有信息存储于本地，归用户管理。我们不会通过任何手段获取用户本地信息。\n"
        "2.2 信息存储的期限\n"
        "信息存储的期限归用户决定，用户可以随时清除所有已有信息。\n\n"

        "3.信息安全\n"
        "我们努力为用户的信息安全提供保障，以防止信息的丢失、不当使用、未经授权访问或披露。\n"
        "我们将在合理的安全水平内使用各种安全保护措施以保障信息的安全。例如，我们会使用加密技术（例如，SSL）、匿名化处理等手段来保护你的个人信息。\n"
        "我们通过不断提升的技术手段加强安装在你设备端的软件的安全能力，以防止你的个人信息泄露。例如，我们为了安全传输会在你设备本地完成部分信息加密的工作；为了预防病毒、木马程序或其他恶意程序、网站会了解你设备安装的应用信息或正在运行的进程信息。\n"
        "我们建立专门的管理制度、流程和组织以保障信息的安全。例如，我们严格限制访问信息的人员范围，要求他们遵守保密义务，并进行审计。\n"
        "若发生个人信息泄露等安全事件，我们会启动应急预案，阻止安全事件扩大，并以推送通知、公告等形式告知你。\n\n"
    </string>
    <string name="privacy_footer">
        "YYDS阴阳大师小组"
    </string>

    <string name="user_protocol">
        "欢迎你使用天龙记账软件及服务！\n"
        "为使用天龙记账软件（以下简称“本软件”）及服务，你应当阅读并遵守《天龙记账软件许可及服务协议》（以下简称“本协议”）。请你务必审慎阅读、充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款，以及开通或使用某项服务的单独协议，并选择接受或不接受。/n"
        "除非你已阅读并接受本协议所有条款，否则你无权下载、安装或使用本软件及相关服务。你的下载、安装、使用、获取天龙记账帐号、登录等行为即视为你已阅读并同意上述协议的约束。\n\n"

        "一、协议的范围\n"
        "本协议是你与天龙记账之间关于你下载、安装、使用，以及使用天龙记账相关服务所订立的协议。\n\n"

        "二、关于本服务\n"
        "2.1 本服务的内容\n"
        "本服务内容是指天龙记账向用户提供的记账软件，支持分账户记账，查看流水，图标显示流水等功能。\n"
        "2.2 本服务的形式\n"
        "2.2.1 你使用本服务需要下载天龙记账客户端软件，对于此软件，天龙记账给予你一项个人的、不可转让及非排他性的许可。你仅可为访问或使用本服务的目的而使用这些软件及服务。\n"
        "2.2.2 本服务中天龙记账客户端软件只提供Android版本，用户必须选择与所安装终端设备相匹配的软件版本。\n"
        "2.3 本服务许可的范围\n"
        "2.3.1 天龙记账给予你一项个人的、不可转让及非排他性的许可，以使用本软件。你可以为非商业目的在单一台终端设备上安装、使用、显示、运行本软件。\n"
        "2.3.2 本条及本协议其他条款未明示授权的其他一切权利仍由天龙记账保留，你在行使这些权利时须另外取得天龙记账的书面许可。天龙记账如果未行使前述任何权利，并不构成对该权利的放弃。\n\n"

        "三、软件的获取\n"
        "3.1 你可以直接从天龙记账的github库中获取本软件，也可以从得到天龙记账授权的第三方获取。\n"
        "3.2 如果你从未经天龙记账授权的第三方获取本软件或与本软件名称相同的安装程序，天龙记账无法保证该软件能够正常使用，并对因此给你造成的损失不予负责。\n\n"

        "四、软件的安装与卸载\n"
        "4.1 天龙记账只能在Android终端上使用，你应当根据实际情况选择下载合适的版本进行安装。\n"
        "4.2 下载安装程序后，你需要按照该程序提示的步骤正确安装。\n"
        "4.3 如果你不再需要使用本软件或者需要安装新版软件，可以自行卸载。如果你愿意帮助天龙记账改进产品服务，请告知卸载的原因。\n\n"

        "五、用户个人信息保护\n"
        "5.1 保护用户个人信息是天龙记账的一项基本原则，天龙记账将会采取合理的措施保护用户的个人信息。除法律法规规定的情形外，未经用户许可天龙记账不会向第三方公开、透露用户个人信息。天龙记账对相关信息采用专业加密存储与传输方式，保障用户个人信息的安全。\n"
        "5.2 你在注册帐号或使用本服务的过程中，需要提供一些必要的信息，例如：为向你提供帐号注册服务或进行用户身份识别。若你提供的信息不完整，则无法使用本服务或在使用过程中受到限制。\n"
        "5.3 一般情况下，你可随时浏览、修改自己提交的信息，但出于安全性和身份识别（如号码申诉服务）的考虑，你可能无法修改注册时提供的初始注册信息及其他验证信息。\n"
        "5.4 天龙记账将运用各种安全技术和程序建立完善的管理制度来保护你的个人信息，以免遭受未经授权的访问、使用或披露。\n"
        "5.5 未经你的同意，天龙记账不会向天龙记账以外的任何公司、组织和个人披露你的个人信息，但法律法规另有规定的除外。\n\n"

        "六、用户行为规范\n"
        "6.1 信息内容规范\n"
        "6.1.1 本条所述信息内容是指用户使用本软件及服务过程中所制作、发布、传播的任何内容，包括但不限于天龙记账帐号头像、名字等注册信息，或发送的文字、语音、图片、视频、表情等信息，以及其他使用天龙记账帐号或本软件及服务所产生的内容。\n"
        "6.1.2 你理解并同意，天龙记账一直致力于为用户提供文明健康、规范有序的网络环境，你不得利用天龙记账帐号或本软件及服务制作、发布、传播如下干扰天龙记账正常运营，以及侵犯其他用户或第三方合法权益的内容，包括但不限于："
        "6.1.2.1 发布、传送、传播、储存违反国家法律法规禁止的内容：\n"
        "（1）违反宪法确定的基本原则的；\n"
        "（2）危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n"
        "（3）损害国家荣誉和利益的；\n"
        "（4）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n"
        "（5）破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n"
        "（6）散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n"
        "（7）散布淫秽、色情、赌博、暴力、恐怖或者教唆犯罪的；\n"
        "（8）侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n"
        "（9）煽动非法集会、结社、游行、示威、聚众扰乱社会秩序；\n"
        "（10）以非法民间组织名义活动的；\n"
        "（11）不符合《即时通信工具公众信息服务发展管理暂行规定》及遵守法律法规、社会主义制度、国家利益、公民合法利益、公共秩序、社会道德风尚和信息真实性等“七条底线”要求的；\n"
        "（12）含有法律、行政法规禁止的其他内容的。\n"
        "6.1.2.2 发布、传送、传播、储存侵害他人名誉权、肖像权、知识产权、商业秘密等合法权利的内容；\n"
        "6.1.2.3 涉及他人隐私、个人信息或资料的；\n"
        "6.1.2.4 发表、传送、传播骚扰、广告信息、过度营销信息及垃圾信息或含有任何性或性暗示的；\n"
        "6.1.2.5 其他违反法律法规、政策及公序良俗、社会公德或干扰天龙记账正常运营和侵犯其他用户或第三方合法权益内容的信息。\n"
        "6.2 软件使用规范\n"
        "6.2.1 除非法律允许或天龙记账书面许可，你使用本软件过程中不得从事下列行为：\n"
        "6.2.1.1 删除本软件上关于著作权的信息；\n"
        "6.2.1.2 对本软件进行反向工程、反向汇编、反向编译，或者以其他方式尝试发现本软件的源代码；\n"
        "6.2.1.3 对天龙记账拥有知识产权的内容进行使用、出租、出借、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版、建立镜像站点等；\n"
        "6.2.1.4 对本软件或者本软件运行过程中释放到任何终端内存中的数据，以及本软件运行所必需的系统数据，进行复制、修改、增加、删除、挂接运行或创作任何衍生作品，形式包括但不限于使用插件、外挂或非天龙记账经授权的第三方工具/服务接入本软件和相关系统；/n"
        "6.2.1.5 通过修改或伪造软件运行中的指令、数据，增加、删减、变动软件的功能或运行效果，或者将用于上述用途的软件、方法进行运营或向公众传播，无论这些行为是否为商业目的；\n"
        "6.2.1.6 通过非天龙记账开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统，登录或使用天龙记账软件及服务，或制作、发布、传播上述工具；\n"
        "6.2.1.7 其他未经天龙记账明示授权的行为。\n"
        "6.2.2 你理解并同意，基于用户体验、天龙记账或相关服务平台运营安全、平台规则要求及健康发展等综合因素，天龙记账有权选择提供服务的对象，有权决定功能设置，有权决定功能开放、数据接口和相关数据披露的对象和范围。针对以下情形，有权视具体情况中止或终止提供本服务，包括但不限于：\n"
        "6.2.2.1 违反法律法规或本协议规定的；\n"
        "6.2.2.3 存在安全隐患的；\n"
        "6.2.2.4 与天龙记账或其服务平台已有主要功能或功能组件相似、相同，或可实现上述功能或功能组件的主要效用的；\n"
        "6.2.2.5 界面、风格、功能、描述或使用者体验与天龙记账或其服务平台类似，可能造成天龙记账用户认为其所使用的功能或服务来源于天龙记账或经天龙记账授权的；\n"
        "6.2.2.6 违背天龙记账或其服务平台运营原则，或不符合天龙记账其他管理要求的。\n"
        "6.3 服务运营规范\n"
        "除非法律允许或天龙记账书面许可，你使用本服务过程中不得从事下列行为：\n"
        "6.3.1 提交、发布虚假信息，或冒充、利用他人名义的；\n"
        "6.3.2 诱导其他用户点击链接页面或分享信息的；\n"
        "6.3.3 虚构事实、隐瞒真相以误导、欺骗他人的；\n"
        "6.3.4 侵害他人名誉权、肖像权、知识产权、商业秘密等合法权利的；\n"
        "6.3.5 未经天龙记账书面许可利用天龙记账帐号和任何功能，以及第三方运营平台进行推广或互相推广的；\n"
        "6.3.6 利用天龙记账帐号或本软件及服务从事任何违法犯罪活动的；\n"
        "6.3.7 制作、发布与以上行为相关的方法、工具，或对此类方法、工具进行运营或传播，无论这些行为是否为商业目的；\n"
        "6.3.8 其他违反法律法规规定、侵犯其他用户合法权益、干扰产品正常运营或天龙记账未明示授权的行为。\n"
        "6.4 对自己行为负责\n"
        "你充分了解并同意，你必须为自己注册帐号下的一切行为负责，包括你所发表的任何内容、点赞等行为，以及由此产生的任何后果。你应对本服务中的内容自行加以判断，并承担因使用内容而引起的所有风险，包括因对内容的正确性、完整性或实用性的依赖而产生的风险。天龙记账无法且不会对因前述风险而导致的任何损失或损害承担责任。\n"
        "6.5 违约处理\n"
        "6.5.1 如果天龙记账发现或收到他人举报或投诉用户违反本协议约定的，天龙记账有权不经通知随时对相关内容进行删除、屏蔽，并视行为情节对违规帐号处以包括但不限于警告、限制或禁止使用部分或全部功能、帐号封禁直至注销的处罚，并公告处理结果。\n"
        "6.5.2 你理解并同意，天龙记账有权依合理判断对违反有关法律法规或本协议规定的行为进行处罚，对违法违规的任何用户采取适当的法律行动，并依据法律法规保存有关信息向有关部门报告等，用户应独自承担由此而产生的一切法律责任。\n"
        "6.5.3 你理解并同意，因你违反本协议或相关服务条款的规定，导致或产生第三方主张的任何索赔、要求或损失，你应当独立承担责任；天龙记账因此遭受损失的，你也应当一并赔偿。\n\n"

        "七、知识产权声明\n"
        "7.1 YYDS小组是本软件的知识产权权利人。本软件的一切著作权、商标权、专利权、商业秘密等知识产权，以及与本软件相关的所有信息内容均受中华人民共和国法律法规和相应的国际条约保护，YYDS小组享有上述知识产权，但相关权利人依照法律规定应享有的权利除外。\n"
        "7.2 未经YYDS小组或相关权利人书面同意，你不得为任何商业或非商业目的自行或许可任何第三方实施、利用、转让上述知识产权。\n"
        "7.3 你使用本软件及服务过程中上传、发布的全部内容，均不会因为上传、发布行为发生知识产权、肖像权等权利的转移。与此同时，你理解并同意YYDS小组为实现产品目的，对你发布的特定公开非保密内容在法律允许的范围内进行使用，包括但不限于予以存储、向有关用户推送、供有关用户获取及再次使用等。\n\n"

        "八、终端安全责任\n"
        "8.1 你理解并同意，本软件同大多数互联网软件一样，可能会受多种因素影响，包括但不限于用户原因、网络服务质量、社会环境等；也可能会受各种安全问题的侵扰，包括但不限于他人非法利用用户资料，进行现实中的骚扰；用户下载安装的其他软件或访问的其他网站中可能含有病毒、木马程序或其他恶意程序，威胁你的终端设备信息和数据安全，继而影响本软件的正常使用等。因此，你应加强信息安全及个人信息的保护意识，注意密码保护，以免遭受损失。\n"
        "8.2 你不得制作、发布、使用、传播用于窃取天龙记账帐号及他人个人信息、财产的恶意程序。\n"
        "8.3 维护软件安全与正常使用是YYDS小组和你的共同责任，YYDS小组将按照行业标准合理审慎地采取必要技术措施保护你的终端设备信息和数据安全，但是你承认和同意YYDS小组并不能就此提供完全保证。\n\n"

        "九、其他\n"
        "9.1 你使用本软件即视为你已阅读并同意受本协议的约束。YYDS小组有权在必要时修改本协议条款。你可以在本软件的最新版本中查阅相关协议条款。本协议条款变更后，如果你继续使用本软件，即视为你已接受修改后的协议。如果你不接受修改后的协议，应当停止使用本软件。\n"
        "9.2 本协议签订地为中华人民共和国深圳市南山区。\n"
        "9.3 本协议的成立、生效、履行、解释及纠纷解决，适用中华人民共和国大陆地区法律（不包括冲突法）。\n"
        "9.4 若你和YYDS小组之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决；协商不成的，你同意将纠纷或争议提交本协议签订地有管辖权的人民法院管辖。\n"
        "9.5 本协议所有条款的标题仅为阅读方便，本身并无实际涵义，不能作为本协议涵义解释的依据。\n"
        "9.6 本协议条款无论因何种原因部分无效或不可执行，其余条款仍有效，对双方具有约束力。（正文完）\n"
    </string>

</resources>
